抗爭 80日 你係80後嘅請入嚟 | 好down

話晒抗爭都已經歷時80日

大家係80後，你哋有冇發現 d 80後，好撚廢！

每一日幫手分享立場或屌黑警嘅文章嘅人好多，平行時空嘅人好多，講到啲新聞好關自己事嘅人好，多話自己知話自己係黃絲嘅人好多！但死都唔上街

出嚟嘅人80後嘅人我估計得20% -30%！我識嘅人都多結婚嘅時候行禮係爆曬嘅係多人到冇位坐要企
70後仲死⋯⋯ 好似乜撚都唔關佢事咁

我真係以自己為80後為恥 都唔知點解我哋個年代嘅人係咁撚垃圾，連合法嗰啲都唔去，罷工又唔罷，又話家庭壓力又話工作壓力，講真啦邊個香港人唔係返工放工要去集會，星期六日唔夠瞓唔係去休息呀！

同路人越來越少有好幾次都係得返自己一個人去

好down

有冇啲80後可以入嚟講兩句
大家其實都係一齊緊～仲會繼續堅持

絲打放心身邊有朋友係80後仲一齊堅持緊

我身邊大部份有出嚟喎，有生B嘅就出合法，冇嘅就發夢。有啲平日仲用緊專業知識幫緊件事。
You are not alone

我80後，出得算密，但企唔到太前，因為係屋企經濟來源， 呢個包袱非常重， 不能將我在心嘅枷鎖衝破，不過上唔到太前都盡量出嚟，企都要，有幫手文宣，捐咗唔少積蓄出去幫手，希望幫到就幫。

嗰人愈大愈冇膽，可能做咗經濟之柱之後，背負嘅嘢太多，成座山壓落嚟，2014嗰陣屋企人未退休反而大膽好多，mk同老黑打第一批衝埋去，現時覺得自己好撚失敗，對唔住咁多位手足，經常自責。

唔知係咪因為花咗多神喺到，又有生活壓力，搞到成日失眠，今嗰星期訓咗三粒幾鐘，依家又失眠所以覆緊你。

朋友圈都有啲自己友，但冇2014咁熱心，好多當時戰友仲有理下政治，但大部分有自己家庭，好少出嚟，忙住湊仔， 我至今毒撚一個，冇另一個家， 所以勉強畀佢哋瀟灑， 不過其實見到戰友因為咁嘅原因啲火熄晒，感覺好唏噓。

有時孤身出去發夢，成日會諗返起同戰友嘅事，如今幾乎只剩我一人仲會keep住出現， 呢個可能就係一個毒撚嘅人生。

不過我唔會怪啲戰友， 佢哋大部分不割席，有時肯幫忙share文宣出去，已經好感激，因為佢哋壓力可能比我大好多。

我都係80後 個個星期搵一兩日出
個女好細做唔到前面 幫到咩就幫咩
生意好差 諗緊係咪要出去打番工
成日失眠 直情老左幾年

不過唔怕攬炒 支持香港人

我都係80後，我認我好廢，普通遊行出到嘅都盡量出，但係前線真係唔敢上

有仔真係唔好上咁前啦，唔好令到小朋友要一個人成長，「愛」係要人教架，孤獨既童年係好痛苦...唔需要覺得自己廢，可以當將個火棒交左比我呢地班廢青

乖乖地聽話 轉下眼便到中年

完全係，講到晒啲80後嘅唏噓！
2014 一齊同行嘅都剩返冇幾個不過又有啲新嘅隊友加入咁樣，講真啦都唔好話一齊抗爭

淨係約出嚟食飯都已經好難

個個都好似有一個BB就已經係好困身咁樣⋯

好唏噓⋯

去到我哋年紀啦事業有嘢要maintain
老竇老母年紀又大 機器壞啦要照顧
係多顧慮嘅

但係今次呢單野都好嚴峻
冇乜嘢比呢單野更加緊要

我都係呀大家可以分擔下壓力～
我自己都要跑數⋯跑得好辛苦

但係真係好欣賞你有個女都仲出嚟

我係冇小朋友嘅

我都係80後，好多時都係單拖出黎，其實都會覺得有d孤獨。但我知道一定要堅持。

比心機教導小朋友成為一個真正嘅香港人，延續我地嘅精神同文化，薪火相傳

辛苦野等我地呢啲無咩包袱嘅嚟啦

80後 可以課金 做車手
有經濟能力既人做呢d好過下下去前線
你夾幾個朋友圈子課下金已經幫到好多細路

加油 we are not alone

我都係個80後，我都好想為呢場社會運動出一份力。但我發覺我好似已冇呢個資格，因為我覺得社會未來屬於佢地，我呢ｄ已經唔再係咩主導，而係作為人力撐埸ge 角色。而且我相信人在一個適當時候係會搵到自己適當ge 出路。

其實我真係原諒唔到我自己，我10年前個個on99 ge 自己。

多謝你。（我89年ge ，我估你同我同年）我想同你講，you are not alone。

雖然我只不過係個和理非，我都單拖出來，但我可以同你講你身旁身後身前，點都會有幾個80後單拖係度。所以你一ｄ都唔孤單。

九＋後，００後對我而言，就好似半個細佬妺咁，自然我每次出來都想保護佢地。
但我咩都冇，咩都幫唔到，覺得自己好撚廢。有時俾呢種無力感壓住，人都愈來愈眼淺抑鬱。或者我地八十後真係需要大家互相支持鼓勵，好嗎？

80後入黎揮手支持

好，覺得自己好撚廢嘅代表🤧
見到前線嘅越嚟越細個又中搶
更加覺得自己作為 和理非 冇撚用

我都係個和理非，但有時候因為好想幫ｄ小朋友手，自己咩都冇理，0 gear 行前咗好多。

揮揮手，做個好朋友。

我哋呢啲80後轉下眼就已經三十幾⋯
光陰似箭

人生就係咁